d 女人成日問拍拖去邊好

其實去邊係咪真係咁重要
成日都要問去邊去邊
我屌 講完又唔滿意
其實拍拖唔係兩個人 周圍行下都開心嫁咩
點解成日都要諗去邊
我覺得就咁拖住對方行 就咁傾計已經好夠
真係需要每個地方都有特別先去得嫁咩

有時仲要拎部相機出街 不停影相
影得差又屌
有冇咁多野好影呀
你有好幾次影完都未post 呀 仲有大把存貨呀

有冇拍拖地方好介紹 唔要床

西法倫球場

在家千日好

Agree

問完最後都係留喺屋企

海灘

其實屋企係真係幾好 但我牛得太多日係屋企 佢諗住同我出下街

早排先去完

上佢屋企

山頂 黃金海岸 迪士尼 灣仔啲舊區
睇你有冇心嘅啫

去哂可以點

屌返工咁攰星期六日真係想瞓多啲覺

愉景灣
好靚

一齊搵樣興趣玩下 研究下仲好喇

完全唔想出街同人逼，我鐘意行山游水佢又唔岩，次次都話唔同佢出街，又話朋友問佢拍拖去邊唔識答人，屌，香港有幾大唧，使唔使次次都上月球火星夠特別未

以前都會成日煩去邊度最後又辛苦自己
而家都係屋企多

整返張博物館通行證 瘋狂睇展 正
少人仲正 依依泣泣冇人理

出街咁熱又濕

同問你食乜一撚樣，自己唔肯諗但你建議果d又全部唔撚鍾意

長洲 澳門 大澳嗰d呢？

行山

行貨櫃碼頭

屌 完全講晒我心底話
而家個個禮拜都要諗去邊好煩
佢又唔鍾意行街
好多地方佢同fd去過又唔再去